是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

似閪

請我食好冇呀

酸？

無食野,睇完可以慳番了

好似好好味

東海堂黎 同事請我食 我免為其難食👍

咩西

冇咩味

麻麻地 但我未食飯

似你塊西 酸臭呀

oh 唔食東閪堂
我請你食我自己整嘅蛋糕好冇呀

好

我岩岩食左出前一丁
嗚嗚嗚
我已經連續食出前一丁好多日

點解 係咪隔離緊

唔係
係屋企有好多

👍👍👍

買下其他啦

知道

阿咩突然巧有異性緣

原本想講 靚

東海堂

係 咩 我都想

同事請的